{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하얀고래별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できず、追加人数がいる場合は予め連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 直火方式での飲食調理や個人的に持ち込む炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの料金と料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 バーベキュー施設は別途利用可能で、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。 バーベキューのご利用は入室時間から22:00まで可能で、予約はご利用1時間前にお願いします。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、駐車場は3~4台まで可能で、ペンションから海水浴場までは徒歩10分以内です。 周辺の観光地としては下古水洞海水浴場、珊瑚海水浴場、人魚姫撮影地、蓮里池撮影地、牛島灯台公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食調理や炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食調理や個人的に持ち込む炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金と料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は別途利用可能で、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は入室時間から22:00まで可能で、予約はご利用1時間前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、駐車場は3~4台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては下古水洞海水浴場、珊瑚海水浴場、人魚姫撮影地、蓮里池撮影地、牛島灯台公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 692
    }
}